{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 풍암동 S"
    },
    "text": "こんにちは。光州豊岩洞のSホテルです。 当ホテルは2021年3月NEWリニューアルにより、清潔な客室、清潔な寝具、高級感のあるアメニティをご提供します。 たくさんのご利用をお待ちしております^^ 基本規定入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、現場で追加料金が決済されることをお知らせします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 1客室1台駐車可能な無料の朝食を提供します ^^ たくさんのご利用をお待ちしております。 営業曜日:火、水、木、金(土、日、月未運営) 営業時間:7時~9時半 メニュー:シリアル、飲み物、トーストの全客室はネットフリックスを使用可能。 風岩洞のネットフリックスはSホテルが担当するドゥドゥン！ 最新のPCインストール先着順で最大15%クーポンを支給。 豊岩洞内の唯一無二先着順クーポンを差し上げます！ 今すぐ予約してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "当ホテルのリニューアルは2021年3月に行われました。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さやアメニティについて教えてください。",
            "answer": "リニューアル後の当ホテルでは、清潔な客室と寝具、高級感のあるアメニティを提供しております。"
        },
        {
            "question": "基本的な入室人数は何名ですか？追加人数は可能ですか？",
            "answer": "基本的な入室人数は2名です。追加人数の場合、現場で追加料金が決済されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "チェックイン時に客室が割り当てられますので、画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日では料金が変わるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日（前日を含む）には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料の朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "無料の朝食にはシリアル、飲み物、トーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できるのは全客室ですか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最新のPCインストールについて詳しく教えてください。",
            "answer": "最新のPCインストールは先着順で行われ、最大15%のクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "豊岩洞内の先着順クーポンについて教えてください。",
            "answer": "豊岩洞内の先着順クーポンを差し上げます。お早めにご予約ください！"
        },
        {
            "question": "営業時間や営業曜日について教えてください。",
            "answer": "当ホテルの営業曜日は火曜日から金曜日で、営業時間は7時から9時半です。土曜日、日曜日、月曜日は未運営となりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 452
    }
}